ireserve可唔可以分單？

分開兩張信用卡買

可以

Good